<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"><channel><title>Online Marketing Frankfurt’s Blog</title><description>Online Marketing Freelancer aus Frankfurt am Main.</description><link>https://frankfurtmarketingstudio.de/</link><item><title>Was ist besser für Therapeuten? SEO vs SEA</title><link>https://frankfurtmarketingstudio.de/seo-vs-sea-therapeuten</link><guid isPermaLink="true">https://frankfurtmarketingstudio.de/seo-vs-sea-therapeuten</guid><description>Wenn du online neue Patienten gewinnen willst, brauchst du Sichtbarkeit bei Google. SEO bringt dir langfristig Vertrauen und Reichweite, kostet aber Zeit. </description><pubDate>Tue, 25 Nov 2025 15:51:36 GMT</pubDate></item><item><title>Google Gemini 3.0 im Webdesign – Fähigkeiten und Praxiseinsatz</title><link>https://frankfurtmarketingstudio.de/google-gemini-webdesign</link><guid isPermaLink="true">https://frankfurtmarketingstudio.de/google-gemini-webdesign</guid><description>Entdecke die Fähigkeiten von Google Gemini 3.0 im Webdesign: Von automatischer Code-Generierung über UI-Design bis zur Website-Optimierung. Ein umfassender Praxisguide.</description><pubDate>Thu, 20 Nov 2025 00:00:00 GMT</pubDate></item><item><title>Die größten SEO-Fehler, die Frankfurter Unternehmen machen (und wie du sie vermeidest)</title><link>https://frankfurtmarketingstudio.de/seo-fehler-frankfurt-vermeiden</link><guid isPermaLink="true">https://frankfurtmarketingstudio.de/seo-fehler-frankfurt-vermeiden</guid><description>Entdecke die typischen SEO-Sünden von Unternehmen in Frankfurt – und vor allem, wie du diese Fehler vermeidest, um online besser gefunden zu werden.</description><pubDate>Sat, 12 Jul 2025 00:00:00 GMT</pubDate></item><item><title>Warum lokale SEO in Frankfurt so entscheidend ist – und wie man es richtig macht</title><link>https://frankfurtmarketingstudio.de/lokale-seo-frankfurt-wichtig</link><guid isPermaLink="true">https://frankfurtmarketingstudio.de/lokale-seo-frankfurt-wichtig</guid><description>Ein lokaler Fokus macht den Unterschied: Suchmaschinenoptimierung (SEO) ist mittlerweile jedem ein Begriff. Aber gerade lokale SEO – also Maßnahmen, die dafür sorgen, dass du vor Ort in Frankfurt gefunden wirst – ist für dich als lokales Unternehmen, Selbstständiger oder Dienstleister in Frankfurt entscheidend. Warum?</description><pubDate>Tue, 17 Jun 2025 00:00:00 GMT</pubDate></item><item><title>Wann sollte man SEO machen? (Was benötigt man)</title><link>https://frankfurtmarketingstudio.de/wann-seo-machen</link><guid isPermaLink="true">https://frankfurtmarketingstudio.de/wann-seo-machen</guid><description>Wann lohnt sich SEO wirklich? Finde heraus was du dafür brauchst und starte mit klarer Richtung statt planloser Optimierung.</description><pubDate>Mon, 12 May 2025 00:00:00 GMT</pubDate></item><item><title>DoFollow Backlinks Finden [überraschend leicht]</title><link>https://frankfurtmarketingstudio.de/dofollow-backlinks-finden</link><guid isPermaLink="true">https://frankfurtmarketingstudio.de/dofollow-backlinks-finden</guid><description>DoFollow Backlinks verbessern die Platzierung deiner Website in den SERPS (Suchmaschinenergebnissen). Heute zeige ich dir einige Möglichkeiten, wie du diese DoFollow Backlinks finden kannst und wie wichtig sie für deine eigene SEO Strategie sind.</description><pubDate>Sat, 18 Jan 2025 00:00:00 GMT</pubDate></item><item><title>Falsche Seite Rankt (Falsches Keyword rankt) Schnelle Lösungen</title><link>https://frankfurtmarketingstudio.de/falsche-seite-rankt</link><guid isPermaLink="true">https://frankfurtmarketingstudio.de/falsche-seite-rankt</guid><description>Falsche Seite rankt. Was kann man tun und was hilft besonders schnell? Alle Lösungen knapp zusammengefasst. Effektiv und schnell von deinem SEO Freelancer aus Frankfurt.</description><pubDate>Wed, 07 Feb 2024 00:00:00 GMT</pubDate></item><item><title>Google Ranking Verlust</title><link>https://frankfurtmarketingstudio.de/google-ranking-verlust</link><guid isPermaLink="true">https://frankfurtmarketingstudio.de/google-ranking-verlust</guid><description>Ein unerwarteter Verlust im Google Ranking kann frustrierend sein und Ihre Online-Präsenz erheblich beeinträchtigen. In diesem Artikel erläutere ich die häufigsten Gründe für Ranking-Verluste und wie Sie als SEO-Profi darauf reagieren können.</description><pubDate>Wed, 03 Jan 2024 00:00:00 GMT</pubDate></item><item><title>Low Hanging Fruits (SEO, Online Marketing)</title><link>https://frankfurtmarketingstudio.de/low-hanging-fruits</link><guid isPermaLink="true">https://frankfurtmarketingstudio.de/low-hanging-fruits</guid><description>Low Hanging Fruits im Bereich der Suchmaschinenoptimierung (SEO) beziehen sich auf jene Optimierungsmaßnahmen, die relativ einfach umzusetzen sind und schnell zu Verbesserungen im Ranking oder zur Steigerung des Traffics führen können.</description><pubDate>Sat, 23 Dec 2023 00:00:00 GMT</pubDate></item><item><title>SEO Manipulation [Was bedeutet das?] Aktuell 2025</title><link>https://frankfurtmarketingstudio.de/seo-manipulation</link><guid isPermaLink="true">https://frankfurtmarketingstudio.de/seo-manipulation</guid><description>Bei der Suchmaschinenoptimierung (SEO) wird eine Website so optimiert, dass sie auf den Ergebnisseiten der Suchmaschine (auch SERPS genannt) weiter oben erscheint. Aber was macht man bei der SEO Manipulation?</description><pubDate>Sat, 23 Dec 2023 00:00:00 GMT</pubDate></item></channel></rss>